PoPo真係撞嘢

PoPo真係撞嘢

之前佔中你拆關二哥，今次你又請黃大仙食煙
十方眾生幾難得先等到七月， 你又搞到人冇得聽經/受香火

你仲想點先

以下內容可能引起不安 膽小唔好向下拉

嘩屌嚇死

起左雞皮

屌

陰間 we connect

靈界都connet?

818

屌嚇死, 緊係啦, 市民燒緊野俾佢地, 佢地就阻住哂

不推文覆
816 817 818 民間記者會

連鬼都唔放過，死黑社會

陰間都有𠝹波袋？

屌，嚇死人

有冇原片fact check

而家好潮架啦乜都燒到落去架

勁

陰間connected

嘩，有料到。

屍打要保佑香港人

原片無

我尋晚行過見到啲嘢，

有個著白衫嘅女人行入警署，

開頭唔覺有嘢，

諗諗下發現，原來果嗰度冇門

咁你都睇到 佩服

成日亂9放，等大家習慣催淚彈、布袋彈、亂棍摳.......已經係最底武力，
到真係打死人都變得正常，
大陸就係咁喇

Wewa鬼 We connect!

推

死靈法師要出動了

七月不嬲connect架啦

絲打個影咋?

靈界勢力

認真po？
求 source
邊段片同埋咩時間

嘩 好猛

安已不
希望popo接哂唔好搞到我地

真唔真呀

邊秒 有冇片

勾結冥界勢力

上次旺角清場整爛關帝像
搞到旺角差館即刻鬼影幢幢
嚇到個差婆要戴返皇家徽章嚟辟邪
今次直程得罪埋遊魂野鬼
仲要披麻戴孝咁戴住頂花帽
有排玩

出事架嘛！

source

我今朝都收到下面依段

有親戚做狗

唔明

嚇死

咁顛

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
人或鬼 生與死 也是香港地

哇屌好驚

深水埗射催淚彈入餐廳條片， 都影到有殭屍跳
真係有鬼

[ ！！！極重要！！！ ]我覺得對住空氣做野肯定有古怪

喺正班狗隔離
警局無哂皇氣
好明顯關二哥都同班狗割蓆

sausage

勾結靈界勢力

驚呀

陰間義士

嘩屌

段野會唔會太on9 有香唔比鬼食要食催淚煙

連僵屍都connect 堆

但係係架車個到又係跑架wo

屌屌

Source ??

車公 黃大仙一直守護香港

耶蘇都比林鄭搬上台

今次眾神都慶過火屎

撞鬼都話要fact check
想訪問隻鬼？

打電話問下佢

眼殘唔係好睇到大概咩位

趕鬼worpopo思維 我地點會跟到

WE CONNECT

呀樓主個post 向下拉可以整長少少
電話大一開就見到

打死左..？

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

笑到仆街

黑警出香港人糧打殺香港人，關帝黃大仙都搞點會無報應

出得黎行預左要還

闇系魔法師 召喚鬼魂尋仇

咁就唔知啦 811班義士下落呢？

狗無撞鬼 而係高層係想借機會令所有狗都沾上鮮血

你個名

幻覺嚟啫 冇事嘅

收到風呀 地藏王呀 依家帶埋班鬼 係鬼門過緊關 話上到黎 見活人就打喎

堅驚

note8 預覽睇唔到真係要向下拉

sorry

we connect

呵呵呵 有排你受 成年得個一個月都要阻撚住晒

點解條友會跳來跳去咁搞笑

我係奶奶呀~

唔緊要

睇唔明lol

講還講

屌嚇撚死

少connect為妙
易請難送

𠝹陰波袋

靈界we connect。

幾個行左既手足，唔會放過班狗既家人

個水馬成2米高, 點解會高過水馬,而且仲係天台上面

有無原片同秒數

哇屌 嚇到我個心離一離...

(轉)[url][/url]

屌有心理準備都嚇撚親

source?
個apple daily 蒙到咁

深水埗警署本身就好猛

腦魔強勢回歸!!

跳左幾下，但之後就跑走左

所以popo要燒d mp-6m5-cs 俾佢地

推左先

係咪呢張

認真呢
真係有條友跳下跳下之後跑走喎

[緊急分析]法！不！責！眾！

有兩個女仔

陰間義士一齊加油

一

條友跳到勁高 定係本身佢就係高佬

好似唔止一隻

騎係頭上面

屍打陰打保佑

We connect

催淚彈引起進化

好波，嚇鳩死。

We Connect

陰間手足

屌你唔加慎入

徐步高

兩位正面，一位側面

搞popo好啦

屍打

你個名
你係陰間代言人?

connect d 狗好啦

佢都跳得好高下 完全唔似普通人咁跳
直頭係彈彈波咁

唔係訓練武警用咩？

SSP 大SIR講野好明顯是有野上了身......

做咁多陰質嘢，唔係想無事呀話？

仆街真係有圖

屌咩

似跳屍多過中國彊屍/西洋彊屍

搵阿龍哥啦

真係跳下跳下，安已不😵😵

我哋有黃大仙嘛

？[img]

816 ATM 817紅土 818百萬人遊行

612 721 727 728 811

5大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

不分化 不割蓆 不篤灰

Oh no

嚇撚死

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

個moon咁油既
全部都係手指模

有影架喎

重點係架車好似睇佢唔到咁喎

有怪莫怪

重有條片， 車cam影到差佬寫催淚彈入餐廳果條， 開頭有個勁高嘅人喺度跳下跳下

我唔明，可唔可以再講清楚d，sor

有冇高清圖/片

Dllm 睇到好燥

睇完張相好頭痛

有影係個疑點
但佢個跳躍動作怪怪地唔知點咁
難分真與假

屌你唔洗向下拉就睇到

屌你老味
我用ipad睇，一入黎就睇到張圖啦
下次禁多幾行space 啦

下世小心啲

1:14
有鬼咩

有冇原片睇下先

FORWARD
// 到底大家知唔知點解警察係無咩示威者嘅情況之下都瘋狂放催淚彈?
已經唔係第1次發生!好多區都有!
我覺得唔應該當笑話，輕輕帶過就算!
警方一定有計劃，有部署先會咁做!

我唯一諗到以下呢個原因....
雖然諗法好大膽， 都係嚴重挑戰妨礙司法公証!
但我覺得而家警察咩都夠擔做，
有呀爺照住，有咩唔做得?!
或者本身就係阿爺嘅意思，
好多嘢都係 跟劇本行!

大家有冇留意到， 冇示威者下瘋狂放催淚彈 嘅地點，係咪之前都發生過嚴重衝擊嘅地點? (我未確實去搵答案)! 但我推測...係!
開頭我諗過會唔會係因為， 警方要訓練新人或者係 消耗催淚彈，但要勞師動眾去做呢兩樣野，都唔太有效益!

我大膽嘅假設係... 警方咁做，係要為未來嘅事 鋪好條路， 做一個保護自己嘅"證據"!
警方就係要做一個 案件重演， (最主要係錄影)， 重演每一個嚴重衝突， 但係唔同嘅係， 警方多次勸告(隱形示威者)和平散去， 而且全部都跟足警例指引， 舉起紅旗黑旗/有向天發射 催淚彈 等等!
再將案件重演嘅 所有細節，剪剪貼貼， 所有設定都改為 大型示威的日期， 警方要更改呢啲數據絕對唔難， 因為所有 球證旁證 都係佢嘅人!

咁樣做，就係為咗 將所有示威者 輕鬆入罪!
同一時間 都可以利用呢個"證據"， 反駁所有人話警方濫權， 冇遵守警例等等嘅投訴!
到時就算有獨立調查委員會， 警方就出示呢啲完美記錄片，合理化佢地嘅所作所為! 仲可以順便屈埋記者 ， 報導偏頗， 冇影到警方嘅"行動"。

雖然聽落有少少陰謀論，
但係當你套落共產黨嘅思想，
雙腳掂地都可以吊頸自殺!
做咩情況都會發生!

除咗呢個理由我真係諗唔到 點解要咁做!
有無人幫手分析下?!

吖，明啦，唔好意思

鬼都connect咗

唔信 但如果係真都支持
陰間we connects

真定假？好恐怖

有皇氣都未必頂到更何況佢無

嚇到唔小心負皮左
屌

我都想知打死左？

懷疑呢個留言係係下面send上黎

由popo 多行不義，關二哥正式宣布，唾棄深水埗狗屋，話遊魂野鬼，歡迎到深水埗狗屋遊玩耍樂。唔識路嘅，街坊會樂意帶路喎！

睇完原片
似係影相時個mon 反光喎

咁係樓主撞鬼

機場呢？

樓主小心

嘩屌 嚇撚死

好猛

POPO又有女揸
唔係好開心咩?

一定係撞嘢！

有聲

七月十四 人仲恐怖過鬼
做得咁多陰質野
邊有神明會保你
好行喇唔送
靈界we connect

認真?

個人影睇落好似著袍

致Popo：惡鬼由地府上人間不需1分鐘

唔係前面飄過 係後面望實你

個人唔夠正氣自然會撞嘢

笑咗

佢地鍾意搞d心理質素唔好既人

真屍來了

屌 我睇完好頭痛
有怪莫怪 各界人士請去狗屋揾狗

係艾豬見到

等天收啦呢鋪

中
笑返一下

冤有頭債有主

師兄 你見到啲某啲靈探相會唔會頭痛

好驚

推 推倒有警察👮‍♀️死

農曆七月十四日鬼節晚上，有市民發起於深水埗舉行「深水埗激光燒衣積陰德祈福晚會」，一批市民於深水埗警署對面馬路燒街衣，其間有人不斷用鐳射光照向警署。大批防暴警於晚上8時許走出警署，廣播要求不要再用鐳射光照射，又先後舉起橙旗及藍旗。9時許警方開始施放多枚催淚彈，欽州街、荔枝角道、基隆街等多處現硝煙，但當時馬路上除記者已沒有人聚集。

街坊店舖慘受波及 市民與警理論

警方做法引起居民及商戶不滿，有生果店店主受催淚煙波及，投訴警方亂放催淚彈，另一名男街坊於欽州街大聲指罵警員，「次次都係咁X樣，幾X多鑊呀！我係上面瞓覺，你係下面嘈嘈嘈、射射射，你就喺度放煙花，我聽日仲要返工呀，有無理過我哋普通市民感受呀！宜家由街頭行到呢度都聞緊你啲催淚煙，眼又辣、口又辣」，又有市民與帶防毒面具的軍裝警員理論，指被警員封路無法回家，及問為何在沒有示威者的情況下施放催淚彈，而現場亦鄰近醫院，有警員大叫「唔使同佢哋對話」，要求欲回家市民向前走。

8樓街坊中招：警方做法差到無得再差

受住於北河街8樓單位的湯小姐指，自己所住位置與警方以揚聲器警告位置相距數條街，無法聽到其警告，但催淚煙都會攻到其單位，「聞到味，眼想流眼淚」，批評警方做法「差到無得再差，唔覺得佢有一晚做得好，宜家影響全部市民，唔係示威者問題，係警方處理手法有問題」，形容警方無差別發放毒氣，是否想謀殺香港市民。指催淚煙可以隨風去到很遠，不是隔幾條街、關上窗就可以避開，質疑警方是否一定要選擇用催淚彈，「想知宜家深水埗發生咩事，如果有事你叫我哋撤退，我哋有BB嘅撤得去邊，坐穿梭機都走唔甩啦佢咁放法」。

內街同樣聞到煙味

住於福榮街的李先生指，晚上11時許乘的士回家，甫下車已聞到大陣催淚煙味，但當時街上未見警員未示威者，只有零星一兩個街坊，有鄰居亦正掩鼻奔走回大廈，他亦即時走入大廈上樓，幸居於12樓的他單位有受波及。李先生指短短2至3分鐘時間，已令他眼淚狂流，到凌晨眼睛仍紅腫，連未有直接被催淚彈射中的內街都有如此影響，可想於直接施放催淚煙的街道影響「一定勁到爆」，他認為警方應檢討是否需要於焗促的內街施放大量催淚彈，行為不顧居民感受。

可唔可以同陰間文宣下，整個陰間連儂墻咁

警方特登係冇人街道放催淚彈
為左後期用電腦特技加返d示威者影像入去
做為引風向/呈堂證供之用

嘩，女鬼人美心善！即刻J左。

你又知係𠝹波袋？
可能生前俾人斬開， 慘死

陰靈都睇唔過眼

打死左邊個

係個on9仔係度跳嚟跳去，然後走咗

有你班咁既狗官
一定唔會停

女義士

條友jm9

痴撚線

啲鬼魂不散

每日搵ssp啲popo

我好細膽係唔會突登㩒入去依啲野去睇既
點知依個post #1 已經有相 屌

依家等收工返屋企拜神先 好痛呀屌

利申：絲

有無fc 唔緊要
最緊要share 番出去d 狗狗loop 到

咁你有冇親眼見過
利申：我冇 但有時會無啦啦頭痛同起雞皮

我三十歲仔都未見過有人咁跳
仲要一跳完就放煙

張相真係有料？
我反而睇完跳跳下個張先feel到怪怪地

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

幾時有埋狼人

陰曹地府眼界就係呢種畫面 不過仲有度力 用乜嘢機嚟影

似係樓主撞野多啲

尋晚rthk係咁影住果個位我都覺得怪
原來...

無喎（touchwood）
可能我遲鈍反應慢同近視散光超深（除鏡乜都睇唔到）

希望我多疑啦

我都見到

【8個抗爭有用APP】斷網絡救命用！

呢個點factcheck呀

不安

望落去現場其他人應該見唔到

我睇完#1同comment完 完全唔夠膽再睇其他野
所以唔知你講緊邊張

點算呀⋯大家唔好嚇我喎好撚驚喎宜家我

屌撚驚

穿過左架車

高敏體質

驚撚到打錯字

就算係
都唔到我哋去睇喇
林奠同班狗依家咁神憎鬼厭
佢哋有排還

屌⋯⋯覆完你之後refresh見到跳跳下個張

唔知點講⋯都係咁頭痛囉
我只能話好sure我係入黎睇#1 trigger咗我頭痛件事

Gucci?

fc 左，我同事comp岀黎，唔洗驚

我19歲人第一次係咁
仲要係睇連登⋯⋯
想點呀

所有人聽住！呢個係千載難逢嘅機會！！

北京嗮左咁多資源大陸宣傳定性我地香港反送中，宜家我地可以一鋪清佢地袋

mon po狗記得望清楚呀

我未收到4000，佢未收到祭品
we connect

屌假到仆街
邊有鬼咩斜咩袋？

幻覺黎嘅姐⋯⋯嚇我唔到嘅

popo仆街了...下場同個啲大笨象一樣

唔怪得佢地成日都對空氣射
原來

阻鬼食香
今次班狗真係燒春袋都唔夠

加油陰間最大力量

咩黎？

有冇live原片？
想睇下
定有人fc左唔係改圖

佢跳得真係好似僵屍

唔洗理佢啦

對唔住我笑咗
仆街 你呢個時候嚟幽默

點解冇人提818 816架

816集會 818遊行 一定要去 勿忘初心

佢係咪穿過咗架車

好撚邪 拎左人隻眼既後果

恐怖到笑唔出

都2019啦

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

人地幫武警同志熟習新環境咋

屌你呀

強貼留名

尋日經過深水埗警署都周身唔聚財

嚇到鳩縮

屌好撚不安

又想博同情？

平生不作虧心事

同問

已fact check
靈界connected

岩岩睇左原片，乜都見唔到喎

時間係01:01:05

如果係徐步高 仲爆

似係痴左張poster

真正大搜捕

佢跳嘅速度、高度同距離....

改圖阿仲fact check

呢個好值得懷疑

打死左呢個要fc喎

想J死人？

點fc叫政府講下811拉左既去左邊

靈界we connected

邊有可能連續咁快跳幾下咁高之後仲有力跑咁快
成粒TG入咗舖有無得告警察？

安已不

尾果兩張 如果換一換套衫 張相再舊啲 話係日本皇軍都唔過份

本身就係, 佢講得弄筒到咁係地圖炮, 即場拉真係898....

琴晚好多有陰陽眼既都見到呀

即係改圖

假嫁！唔洗再推啦大家

你又知係假
你望下你後面

你望下樓上，人地未有原片囉，其他巴打都睇左冇啊係改圖啊

你望下你後面

唔敢睇

點解你咁蠢

咁你都唔放過？
Ching食得好偏下喎

人地開門你搞人 出黎見你好正常啦

搵替身呀，班狗今舖有ot錢冇命享呀，r.i.p

呢啲日子係咁放煙，佢地當然出黎開餐啦！
mon post popo,你地咁有愛，實跟住你地開餐，放心。
驚呀？唔好放煙囉！

點解要請我走呀 佢撞我收嘢喎

仲要係兩個女

依個星期可能連觀音都會得罪埋

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

和理非係時候要進化喇! 再唔做就太遲啦!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

嚇到標shxt

仲以為你話狗屋無開門

機場揸波未post

好彩係入狗屋咋，

深水埗呢啲咗陰嘅地方 冇咩事唔好係夜晚去

呢班人其實都同鬼上神無咩分別...
同埋佢地已經無左皇氣...
加埋佢地極暴淚同埋殘忍...陰氣好重....
七月節基本上佢地好易比朋友搞
同埋佢地向陰屍紙火爐不斷咁搞朋友
預左佢地一定會黑到極點同埋奶野
起碼行衰運幾年...做太多陰質野搞到朋友

閻羅王都睇唔過眼

睇下徐步高一案未死果個popo就知...

關二哥最保護婦孺弱小，千里送義嫂，月下釋貂蟬

呢家Popo 專蝦婦女弱小，點對得住關公

冥登

笑死

咩料

仲要見到好似雙手舉直咁

823

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

潘紹聰個節目有講

證明狗屋無嗮正氣